有邊次啲狗唔係話清場呀，次次一話清場啲人就開始話不如走

咁衝入去把撚咩

啲狗一話清場你地就驚